全新叫春telegram群組

新一輪招人行動再度上場，請按連結加入

推

$10入場券

你俾我??

有冇入谷優惠券

你派咪有

推爆佢

繼續自推

年青人,你地入群叫春係為左咩呀?

係愛?定係責任呢?

係悶呀！#$%+?

加油

各位很想要吧？快加入啦！

係愛呀！哈利!

春，天地一家春

全部都係春

深夜續推

早晨，繼續推

pus h

垃圾group 成班垃圾

因為反應太過熱烈，亦多謝各位支持
本群決定滿千人就會唔再收新人
現在尚餘二百，欲免向隅，如若有意請盡快加入

失戀係垃圾，咁戀無可戀叫甚麼?

請各位新入群務必要睇置頂訊息，因為會嚴格執行，謝謝

push